【非引戰純討論】陳奕迅 古巨基 張敬軒 大家點排？

樓主自己係標題排左了，此po已完

認同

陳張古

標題係排左，不過夠班先算啦

張＞＞陳＞古

古=張>陳

三位都係我非常欣賞實力派嘅歌手 各有千秋 但如果係要排嘅話

如果論依家嘅唱功 張>古>陳 eason依家把聲實係
論歌：陳>古>張

利申古巨基fans

你走先，我幫你頂住

純個人喜好
張敬軒＞古巨基 ＞陳奕迅

張敬軒低幾個level喎

陳>張>古

張敬軒把聲係靚, 唱歌有技巧, 都有感情
但始終無陳奕迅咁多變, eason可以深情 激情 滄桑 癲既感覺 無咩人做到

陳 >張 >古

以前 陳 古 張
而家 張 古 陳

利申係三個既fans
三個都正
但eason會排先
歌既傳唱度同埋可以咩歌都carry到

古同張幾難分
張把聲把靚d但自己覺得carry唔到快歌

古把聲無咁好 但d歌既出名好多
愛得太遲 愛與誠 友共情依三首屌打

所以打和啦

結論 陳>古=張

高音hin仔勁
假音古sir勁
中低音eason勁
三個都聽
打和！Super！

張陳古

你係連登問實係Eason架

eason eason eason
沒有其他

冇野下話 陳奕迅條老野輸俾張敬軒
張敬軒無論作歌 唱歌 品行都屌打eason
唱live又勁 高音勁 低音穩 有聽過斷點就知
出生係大陸 有紅色背景 但對廣東歌非常執著
又型

陳超後面2個1班波啦至少

一定係古天樂>陳